終於明點解啲人話讀書開心過番工

一番長工 每日朝9晚6

搭車好似折磨咁 又逼又要轉車 成架車個feel似屍殺列車 feel到成車人啲負能量

放工直頭唔想同人講野 淨係想靜下 你老母見到啲人話順路不如一齊搭真係想爆粗
我淨係想聽下歌靜下咋屌！！！！！

番到屋企沖完涼食埋飯又夠鐘訓 loop足5日

到放假都淨係想補下眠 無乜mood出街
好死唔死 成撚日放假先黎病 星日晚就好番咁 準過黎m

番工真係番到好負能量 仲要無女陪 無人聽你發洩
又唔好意思煩兩老/朋友

依家已經進化到想番工ot 等自己無咁多時間煩
食做訓 loop又一日

垃圾千禧後，返幾日工就話攰，仲有30年你要返

你咁樣屈埋屈埋好易抑鬱

依兩日感冒 好番啲發覺又到星一

咪撚quote 段文啦屌你老母臭閪

渣車番放工
放工遊下街河,人都醒神D

無錢買車

「一番長工 每日朝9晚6

搭車好似折磨咁 又逼又要轉車 成架車個feel似屍殺列車 feel到成車人啲負能量

放工直頭唔想同人講野 淨係想靜下 你老母見到啲人話順路不如一齊搭真係想爆粗
我淨係想聽下歌靜下咋屌！！！！！

番到屋企沖完涼食埋飯又夠鐘訓 loop足5日

到放假都淨係想補下眠 無乜mood出街
好死唔死 成撚日放假先黎病 星日晚就好番咁 準過黎m

番工真係番到好負能量 仲要無女陪 無人聽你發洩
又唔好意思煩兩老/朋友

依家已經進化到想番工ot 等自己無咁多時間煩
食做訓 loop又一日」

最主要都係因為你份工番得唔開心 同埋無女姐

自己諗到好慘咁
朝9晚6返5Days
如果你唔想星期六日要補眠咪閒日早啲瞓囉 我真係唔撚信你收工返到屋企食飯沖涼之後已經係11 12點要瞓教

如果你係夜瞓嘅 姐係你自己將自己嘅精力打散係每一晚黎用 所以星期六日先要還

利申 每日返十個鐘Up 仲要輪更 好撚葡萄返Office hour仲要5天工作

有好多女

但成個office 6，70條友係無人會出聲傾計

返學起碼有尊嚴，返正連尊嚴都無

收7半（ot)
番屋企9點 食飯沖涼坐一陣都10點

你身子咁弱

轉工

如果我係你 每日搞撚掂啲野 玩一陣電話電腦就即瞓
捱夠5日咪搵啲野學 搵啲堂上
鐘意嘅買部相機入西貢又好 長洲又好 影下相 鳩行下 其實幾舒服

學歷低轉文職工無前途

無工番前唔係咁..

一番工 生活作息正常左

但係個人意志消沈左

易病左仲有情緒問題tim

返工係個精神好攰
既然你可以6點鐘準時放工
建議你搵樣運動去消耗下體力
咁你生活會充實d 同健康d
星期六日都唔會咁攰

兩者都係一樣

每日放工搵D野做下啦
去行下街又好, 食下特別野又好, 做下運動又得
日日好似機器好撚辛苦

個個都話讀書開心啲
我又唔覺喎⋯⋯由細到大都唔覺
我反而覺得搵錢開心啲
唔使再靠人

讀書讀唔成咪最多攞低分 正正常常hea讀都畢到業
做野做唔成就轉工轉行 但係轉得幾多次
仲有幾十年要捱

出來做野係咁..
以前讀U都好靜
點知宜家仲靜過讀U

順路一齊搭吹吓水又屌人老母，又要怨無人聽你發洩

工時長 無私人時間
你多啲約下朋友見面啦 會開心啲

返5日朝9晚6已經覺得好困身 點捱落去

我都想約密啲 但係大家都忙

姐係咁講姐 都未計ot

搭車又要用兩粒幾鐘

你要我番shift/10hrs工真係死俾你睇

我講我自己

讀緊書返緊pt已經覺得返工真係好攞命
明明仲有兩三年先畢業 但我而家已經好唔想畢業要返full time
一諗起過多幾年畢業 之後個幾廿年就要不停返工 真係好恐怖啊

大家都變晒上班族 唉

咁唔開心咁咪唔好番lor

試下就知
行到公司門口 攰到問自己點解仲要番工
跟著望下自己銀行戶口
就知點解要番

9至6 5day
咁hea都話辛苦

係窮呀

香港人奴性

其實2樣都咁差。返學等放學。返工睇鐘等收工。

做野時間愈長，覺得唔傾仲好
同事之間溝通都覺得有壓力有代溝

5日咪算好囉 有d人番6日
政府幾時廢除6天工作

習慣就好 有拍拖就好過一點

做邊行

番學真係好爽 可以走堂
番工真係好攰 對住同事呀頭又要打醒12分精神 仲要OT

人要生存就要被逼工作

香港只會探討7天工作可行性

後生仔都係返D可以周圍走既工開心D

廿幾歲就坐肯個OFFICE到坐到70歲真係無病都搞到病

一係搵返份自己找到樂趣既工

咁多女同事都唔識珍惜

到底有冇諗過改變下香港返工既現況

朝9晚6仲想點

其實樓主講翻工時候
喺地鐵嘅負能量，人逼人果啲
真係深有同感

真係翻兩三年office工就咁覺得
日日都重複再重複
等weekend所謂出去洗下錢咁
happy weekend
但再過兩年你就發現出咁多街social係冇用啲

但呢啲嘢係岩岩畢業嘅人未感受到嘅嘢

返工開心啲，而家份工唔使逼住同人講野 點毒都無人理

可唔可以介紹下係咩工

返工有錢收 返學就真係貼錢買難受啦

睇得tvb太多啦
以為返工係office真係吹到水咩

Me too

講得呢句野都係讀唔成書 要搵辛苦錢既人

得閒去假都想自己一個去,最怕講去邊

跟住d朋友話不如一齊去。廢事講大話啦手 香港地返6日好常見,放假仲要唔自由真係好難頂

未返過6日既都唔去話5日困身

你唔識同同事相處 或者 佢地自成一角姐

大學research 人人毒自做野

放假先病係因為你壓力大,平日做野,個腦逼你唔病,所以一放假個人放鬆左,個病就即刻發出黎

day in day out
讀書時期你仲有幻想嘅空間
返工時期就所有野都收窄哂

5日/5日半 輪shift 最早返7半最遲收10點 一個9個鐘 試過今日收夜 聽日返早
冇架喇 返工係咁 唔係點有錢 放假果時仲要晨咁早起身去玩
但我覺得讀asso果2年開心過中學 鍾意返學就返 唔返就唔返 上堂食野吹水見下朋友仔 又唔洗返足5日 reg到靚ttb 一星期先返3日學 不過都過去了 而家無時無刻都好想辭職抖返一頭半個月

初初返工？係既話咁諗係正常 必經階段
搵朋友傾訴下 幫你捱過佢
話讀書一樣既麻煩死撚開一二便啦

返過 同無限輪迴冇分別
最戇鳩係星期六返到去係冇野做

之前做技工先慘 好多都迫你6日

依家轉自由身幫人手先可以返4,5日咋

其實趁後生真係應該爭取做自己鍾意做嘅事
根據興趣報吓啲課程
因為做有興趣嘅事先有心機做落去做到有出色
亦可以有希望發到圍，自立門戶
唔使理其他人點講
人生先會開心啲
鍾唔鍾意都要返工咁不如返一份鍾意做嘅工
我做咗廿幾年人去完wh先諗通咗⋯⋯細個嗰陣同儕壓力太大，好易鑽牛角尖諗唔通，好似人地做某樣嘢叻，我唔叻，就覺得自己好廢，其實人重係可以多元發展㗎，做得唔開心咪試吓搵其他嘢做囉，有乜咁大不了

係你放工無人約
不如比我約你啦

返學都話叫可以走下堂
返工想抖啖氣都好似會死咁

5.5day shift 工作 得果20k
假期又無野玩 悶到
人生真係。
輸人咪生仔la dllm